［緊急］電腦無啦啦死左機 ［高手請入］

岩岩一開機就變左咁

有無人識整？
可以點解決？

有無IT巴打幫到手

句野都講左比你知咩事囉，你老母

一來句野講左咩事，二來google 頭一版有你要既野

你的資訊真的很有用

隔左15分鐘 重新開機左就無事